午餐：21042017

冇現金 得八達通

11蚊食到2碗麵嘅cal 高油高鈉高脂
你話係咪好底

餐餐麥記

攞返盒麥樂雞出黎啦

衰架

唔敢食加覺得太貴

不過岩岩食左件5蚊蛋卷

依種包皮最難食

好好食, 同豬蛋好合襯
本來想食豬柳, 點知豬蛋仲平D

唔夠而家個隻bagel 難食

bagel 呢個字好港女

好好食喎，最鍾意豬柳蛋

吉妹 識貨

頭先食飯唔覺好飽, 而家好飽好眼瞓

頂多３個鐘放工喇 振作

我怕我時日無多.............

兜兜唔好訓呀 撐住呀， 唔好合埋眼

我好冷...... 好冷呀~ 好黑........ 做咩熄晒啲燈呀.........

兜兜 唔好走呀

我唔係到時...... 記得幫我......枱頭盤花......換下水呀.............